有Load Balance既router係咪可以將2x1000既合成網速？

見pccw有2x1000mb既plan,但2個係獨立ip，係唔係load Balance既router,例如ax88u ,可以突破單一網速1G?

你要down好多條av?

唔係，想了解下

有link aggressions 可以load balance 但係你入機個頭都係GbE 所以唔會變2Gbps 除非你用10GbE頭